香港邊區最多港豬？係時候入去叫醒叫佢啦

黃大仙已經醒晒啦
沙田 馬鞍山醒左啦
葵青都醒左啦
元朗......?
仲有無?

hit and run

真心一問

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

求解答

屯門天水圍

一定係荃灣

荃灣 油塘 北角 土瓜灣

區區都有架啦 身邊要關心嘅繼續關心 港豬嘅繼續港豬

鬧鐘係時候響啦喂~

觀塘
北角

元朗

帶狗入去叫醒人啦~

裝睡的人叫不醒

土瓜灣
但極難守

我俾你講多次，天水圍光速集結
天北去狗屋15分鐘即到
隔離邨啲人直情1分鐘即到

油塘人歡迎各路英雄過來，交響樂團都希望賞面光臨

荃灣荃灣荃灣荃灣荃灣荃灣

一定係荃灣

身邊全部都係

買定耳塞

後生唔怕夜訓

認真荃灣有得搞，荃灣福建人超多
一係深藍一係就港豬

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

觀塘同荃灣

荃灣係天橋之城
利定弊?

屌你老母啦p牌仔
有無見撚過天水圍幾次點屌狗呀？
圍城人黃撚過你篤尿呀
#本土票倉

平行世界將軍澳

天秀比人圍
即刻去籃球場要人
30秒唔洗有百幾人
醒？
你老母訓撚醒未

唔好漏咗深水埗

觀塘

可以答你，上星期日西環，警犬係民居放催淚彈，啲老人家走難咁款，事後得小貓兩三隻落街屌警犬

油塘觀塘南田
一次過搞

深井！

深水埗最撚多啦

啟德

程度同其他區唔同喎

九龍城

青衣

但青衣好難叫

落街譴責下警犬都要啦，大佬自己社區，自己街坊喎

青衣好多 後生仔女
同屬 葵青區
葵涌狗屋

我驚班狗好似黃大仙咁玩會冇命出番去

幾時黎大窩口狗總，隔離係小學班狗唔惡得啲咩樣

油塘

跑馬地

荃灣 爽手

油/觀塘

想當年 天水圍係最多新移民既地方
誰不知 到今日變撚左最本土

咁其實每日150其實係咪溝淡唔到香港人呢

柴灣 仲有狗屋

幾時到荃灣 我等左好耐

官塘!!!!

太古
北角
跑台山

荃灣很危險大窩口有新界南總部 。

天琦票倉

我識個新移民中坑，唔識講廣東話剩係識蝗話，但照屌中共

港島南區

隔離係小學，班狗夠膽玩tear gas就好囉

油塘係最難救嘅地方黎
土瓜灣因為多旅行團 開始都轉緊風

將軍澳不止有尚德啊

想請老母食TG
快點來荃灣

東涌廢老多撚到

油塘 深水埗

一定係將軍澳
大量深藍

觀塘 牛頭角

提提你 元朗唔屬於香港地區

有比較 先知優劣
智商正常都會揀做香港人
成功同化

觀塘,粉嶺,上水！

深水埗廢老集中營

北角

推上水

點解要守

推

深水埗

反共 所以先移民黎香港
中共邏輯錯晒
以為係溝淡 點知變左係溝濃

東涌但好難撤，得機場

當然我唔係呢個意思
但啲路好易夾死自己

輕鐵停左都有人係天北黎

需要大家集思廣益

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

南區 廢老城

九龍東

以我所知
其實新移民真係唔理香港政治
根本佢地都唔當自己香港人 而且唔會投票
只要唔好影響到佢地 佢地真係可以乜都唔理.😂

屌 幾時入港島東 最撚多豬係呢度

南區

油塘？
清一色大陸新移民＋狗隻宿舍

港島東

一撚定係 順天 秀茂坪 再 落 藍田 德田 廣田 油塘 好撚多港豬。又多藍絲。又多狗屋。最好日日播高汁鏗鏘集。

觀塘油塘

快啲入嚟東涌

其實新移民反共反得仲激烈過土生土長

利
又可以穿商場可以分散打

其實真係 我幾個親戚係新移民
真係一家團聚個隻
得個做字 乜政治都唔理
但黎得香港 真係要局住學廣東話
如果唔係 真係冇人請

當佢地要學廣東話 其實慢慢會學到香港文化
所以溝濃>溝淡
多謝中央

好心去d 中產區啦

班中產仲扮沉睡緊，置身事外呀

太古城呀

串d 去埋陽明山莊遊行

警察夠膽搞陽明山莊我真係想睇睇......

真心 長洲 極撚紅 去邊邊手🤭

油塘冇得救

勁多廢老

屯門公園個時大把人屌狗啊

如果俾狗佔領晒天橋位

離地算唔算港豬?

半山同山頂啲friend 仲日日風流快活緊

東區

巴打都係油塘撚？

深水埗呢

幾時深水埗，我等左好耐

警察總部都圍過幾次啦驚閪

半山

某高官D家族物業

劉明睇油塘

北角11號有遊行

This way, sir

亳宅區

荃灣有兩間一左一右夾住

荃灣

Tko地區fb group勁黃喎

觀塘啦
大把深藍廢老

熊貓酒店 如心酒店 咁鬼多大陸團
佢地可以去保護啲大陸人
為日後移民大灣區作準備

荃灣真係廢藍大本營啦
廢老太多

深水埗反而少 你睇區議會分佈就知

坐左幾多年
屯門大撚把勇武啊屌你老母
天水圍幾撚團結唔使我講

me too
我老豆長期係大陸聽新聞
話香港人收左錢

之後番左黎香港見到真實情況唔出聲
而家好想請佢食tg

荃灣
喺啲橫街放多幾粒teargas
深藍廢老先會醒覺

荃灣人表示係荃灣呀屌

觀塘同荃灣真係全港最藍😂

正解

想問深水埗算唔算？ 多廢老？

北角 福建人大戶

柴灣 成區廢老

下一站，光復荃灣！

上水
基本上變撚左大陸
都仲住得喺果度的話我認為豬得好緊要

冇得be water
游水走

一定係南區
藍絲廢老多到
香港仔
置富
海怡
但係光復完走唔到

大家一齊研究下啲地理位置

下一站，光復荃灣！

已經搞左好多次
扮瞓既人係叫唔醒

唔算豬 多新移民姐
區議會 泛同保55嫁

土瓜灣大上路係工聯會

油塘撚表示

我而家落街都成日凝住周圍啲人係咪休班狗

大嶼山區等緊你地

唔好郁太古城啦

荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站於一身，再加上地理位置四通八達。

光復荃灣，遍地開花

下一站，光復荃灣！

個政府咁垃圾，佢哋以為燒唔到自己就無事，
入去話佢地知咩係if we burn,you burn with us
等佢地都俾狗咬下先知咩事，不過support會少，風險會高。

幾時到深水埗覺醒

官塘

港島區 太古城 中產

無人講離島區

將軍澳真係平行世界
仲要好多廢老

笑死日出康城不合作運動

天水圍醒咗

柴灣 杏花邨

有冇人記得西環聽日有集會見個個都講tko

粉嶺上水聯和墟 呢區多港豬 就算囂係既都好懦弱唔敢出聲 希望幫幫手
另外 九龍灣觀塘都係

觀塘好似好多燈柱

我投票荃灣，身邊荃灣FD豬到不得了，屌佢港豬仲要應係
有個仲要屌自己女朋友 成日關注呢D野 覺得好撚煩 仲話想block曬反送中D野 佢話上IG FB係想睇開心野...
仲有話8.5 罷工同不合作運動都ON99 ，話D人都要番工架，都要養家架，話係咪班示威者幫手養先。

我真係屌曬佢哋老母
佢地又要係有財有勢 又住私樓又盛
番工又係荃灣番，屌乜尻

深水埗長沙灣真係唔可以漏

離地夠鐘醒喇

柴灣for sure

青衣小島一個 好難守
利申青衣人

係兩個渣館根本有利警渣防守

陸路封得住，但水路封唔到

元朗無藍黃，太多黑
黃既都唔敢太出聲
我住元朗，好多呀叔都係得閒馬會唔得閒叫緊雞

荃灣啊屌 好很多廢佬啊

朋友住土瓜灣
表示想快d光復

俾你封到香港仔，赤柱渣館周圍

但香港仔有水路俾班渣運渣

赤桂渣館再遠少少就係老解軍營，又有碼頭運渣，只可以壞車塞路 無得圍

上水？

聽日入嚟叫醒堅尼地城個班

why

太古集團算係有良心

土瓜灣可以同光復上水一樣
唔洗做戰場嘅 光復比啲居民睇
當地保皇黨做唔到野
得我地先做到野去光復就足夠

所以唔使咁排斥佢地，應該要同化佢地，只要令佢地明白政府係服務人民而唔係欺壓人民，佢哋好易會係我地既一分子，因為佢地會成日返大陸，唔多唔少都會知大陸政府點欺壓啲人。而好多港豬係好難令佢地明中共有幾恐怖。輸出革命靠曬佢地，火燒後欄

秀茂坪、安達臣
油塘

杏花邨

南區啲中產過於安逸，要俾佢地睇下啲狗有啲癲

認同
依堆又多廢老又多新移民

地面其實都四通八達

好多位走多天橋主要係地鐵站個邊，
如果天橋俾人佔咗
可以退去荃新天地嗰邊安全好多，
出邊成條大馬路
隔離就係街市，後邊就係海旁，仲有個福來邨
海旁前邊仲有條大馬路
仲有好多大型商場，連成一線
(愉景新城，荃灣廣場，荃新天地，南豐中心，城市廣場）
海之戀就嚟起好唔係唔賀佢丫

仲有個後門荃灣西有西鐵又走得，去青衣大窩口葵芳又行到去，走佬一流

愉景新城對面又有間警署，細到仆街圍下佢又得
俾人追就上去荃灣中心，後面有路走上山唔會變死路
私樓新戰場。。

一班福建移民，一班深藍，一班港豬都係荃灣，佢地唔踢唔識郁架置身事外到一個點
私心最想光復梨木樹垃圾邨啲朋友喺晒入面個個都不理世事日日吃喝玩樂。。

最好放撚到入我屋企裡面叫醒我個垃圾老豆

咁樣孝順自己老豆
真係好乖

黃大仙真相post，由公海tg轉載

你呢d人不如去食屎啦，白衣/鄉黑一單野就
一竹篙打一船人，元朗全撚部人都係圍村人咩？
當初遊行，幾撚多人打撚住蛇餅都要等巴士出港島遊行呀？講！你呢d分化撚！自己香港都要分化！

將軍澳垃圾堆填區康城
個度講蝗語人口多過廣東話
放棄吧啦
個度根本係蝗語租界

無計 日日發完夢翻到屋企聽到佢對住部電視係度屌
我屌翻佢又唔撚明

梁天琦咪一樣係新移民英雄莫問出處

每次港島要人 屯門出港島啲車一車車都係黑衫
坐左幾年啊p牌仔

上環仲好沉睡吓

光復屯門公園證明遍地開花係有用

淪陷區東涌

問過觀塘未

通識科，本土youtuber

大圍？

觀塘老人區

秀茂坪可以去秀茂坪狗屋

葵青未醒哂架
今日去某連儂牆貼野，比個大嬸話搞亂香港，
影響經濟，阻人發達，唔死無用

荃灣直頭係廢老集中營

港島東
小西灣柴灣公屋居屋多 廢老多
杏花邨 太古城中產 事不關己 高高掛起
筲箕灣西灣河 又係多廢老
北角更加唔洗講 一出地鐵十個有九個都係福建人

成個港島東影響相對比中西區細
而水貨或者其他民生問題又冇北區 屯天元大
根本幾乎所有point都入唔到港島東
所以港島東先會有咁多藍絲廢老

8月11港島東遊行呀 記得出黎玩

北區

油麻地！

北角鰂魚涌，長期民主建港協進聯盟票倉。
上次7.1我着黑衫去遊行，搭𨋢咋，都比個中年廢老女人串呀！我當場屌佢老母閪！

幾時d狗先會入到屏山開槍射醒我老豆老母家姐姐夫
成屋都深藍 得我同條女黃
日日聽住佢地話自己人收錢搞事
唔燒到自己到真係唔撚識醒

利申 圍村人 日日面對鄉黑同深藍

快來北角 想光復好耐
利申 住北角

元朗 錦田 八鄉

可唔可以搞穫啟德。。。

觀塘秀茂坪藍田油塘
極認真 全部大媽廢老新移民

仲元朗

觀塘咁多廢老

東涌

手指粗 禁左負
荃灣真係好撚多

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

你由得我地離地好唔好
去返d窮區搞

大窩口！超級深藍
荃灣！極多深藍

荃灣人求屌求支援

on9仔

港島南？

叫醒完好難全身而退

裝睡的人叫不醒

不過慢慢會有改變

我身邊有人2014係反 仲會扮理性黃絲 依家日日都上fb狂屌

你應該諗 本來班狗都唔會幫新移民
而家有得屌 仲唔屌獲金

深水埗舊區藍到仆街
仲有蝻

對

仲有觀塘+秀茂坪 (傳統建制票倉+老人/新移民區)

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,
請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?
推上熱門召喚韓農18掌

安逹 安泰
充斥着大量民智未開嘅sam移民
lennon牆成日比一大班廢老拆咗

荃灣 好多腥港人

荃灣 天橋之戰
小心比黑警推落街，老屈你自己拒捕跳橋

啟德冇懸念

今日叫醒將軍澳

半山離地撚

油塘廢佬集中營

觀塘牛頭角

等左好耐藍田觀塘

秀茂坪

油塘，上次連儂牆

但上左去就好難出
封左幾部電梯，係新清水灣道同寶琳路夾擊就死晒，街坊仲要好多建制底

太古城
南區-香港仔
跑馬地

南區豪宅

山頂，南區，半山，九龍塘，西貢

牛頭角 屌你老尾一車車廢老 後生仔廢老比例1:5

荃灣唔該救下我

Push

啓德

Push!

Hit and run

你713係咪冇去光復上水
見唔見到幾多上水人出黎幫手出黎發聲
雖然上水好撚多新移民同水貨客
但對上水有感情 所以唔想搬走

北角 炮台山

東區中產

大坑

一定係土瓜灣

南區 東區

光復行動屯門打響第一槍

天水圍陸戰隊閃電戰

邊撚到唔勇武

中環

觀塘

廢老同新移民極多

北角咪仲多

放暑假冇學生
等9月先

屯門！

元朗個啲唔係港豬 係終極on 9

灣仔以南所有地區

離島

點可以少左觀塘藍田

藍田

天水圍個日成千人喎

其實尖咀有，仲叫警察加油，殺死拒地

幾時嚟肅清一下港島東班藍絲廢老

長洲

識搞一定搞中產以至有錢地區
九龍塘等

佢哋畀到壓力班狗

真正既光復

北角算係重災區，兼冇咩機會叫得醒

何文田

深水埗 成班廢老

大把琴日行過啲鋪頭果啲阿姐係度狂屌後生仔

紅磡 順便叫醒老豆老母

東涌
我跪求各位唔好畏遠 入黎幫手
一個接近次次都出黎發夢既東涌人上

啲路又唔係條條一樣

北角！！！！！！！！

要醒一早醒左啦

上水 不過已經救唔到

其實一向都唔反對大陸人落黎住
係反對唔肯融入香港文化
落到黎仲行大陸果套既人

搞鳩馬會

屯門

認同

慈雲山 彩虹 彩雲

你都on撚9
呢兩到都係本士票倉

油塘真係好多廢老 休班警

山頂？

Agger

元朗點算啊

九龍區
深水埗紅磡馬頭圍新蒲崗觀塘牛頭角油塘將軍澳
港島
北角太古黃竹坑
新界
荃葵青

求各位幫手拯救觀塘

港島東區同南區。

有豬fd住柴灣小西灣，同我講好撚和平唔想出黎晒氣

柴灣應該最撚多
新移民 廢老 >後生仔

啲人好似選擇性失明咁係咪唔敢打搞班社會上層人士？
中環半山羅拔臣道干德道果啲條路又窄又細，唔去行吓山？

南區
不過喺香港仔海傍同黃竹坑油站擺兩個road block+封地鐵就玩完

北角碼頭附近起緊新私樓
附近成撚日有自由行
勁撚多旅遊巴泊係街阻撚住曬
班仆街大陸狗一團一團咁 阻撚住曬
仲要唔睇燈過馬路

次次西鐵都滿黑 p仔牌 勇武女仔都敢做

跪求解放美孚

一定係東區 炮台山 北角 太古
同埋呢幾個地方易走

東涌好撚深藍

北角福建幫啦

啟德 新移民邨

油塘觀塘藍田一炮過

九龍城、九龍塘

安達安泰 上中秀茂坪 四順 寶達 藍田 觀塘 牛頭角 九龍灣
順住落
咁多位街坊都想光復呢邊好耐

懶中立港豬: 九龍塘

點解將軍澳勁黃喎
咁多年嚟都係泛民票倉

仲以為北角最多

「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

好撚想催淚同警犬上一次半山
依道九成藍 搭個車都聽到好多偉論

一定係油塘 每次突發都係其他區入黎幫手
行過大部份後生，全部打下卡就走

叫醒佢地啦！！！

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

鰂魚涌

西貢，唔係將軍澳，西貢好多藍絲

不過手足入前要三思，因為冇路走

發夢幾次係油塘等人
好多後生行過打卡走人
老一輩得幾個正常
仲要多痴線佬、賭錢呀叔、攞綜緩

No 元朗？

西貢仲藍呀

唔係喎元朗好多藍
邊似天水圍

講咗咁耐 幾時到東涌

好多自由呀⋯⋯

過黎荃灣唔該！ 荃灣好多無用廢老 唔會郁手剩係識細細聲屌

下次荃灣啦

遊行係無撚用的 以前個個禮拜比法輪功遊行遊慣

續區續區叫醒

好多人針唔拮到肉唔知痛

港島東！！！！

點解咁耐都冇搞九東 廢老區

油塘藍田

西貢都一樣

西貢係傳統呀，長期吳仕卜、邱茂瘦

荃葵青區!!! 好多廢老

去埋九龍灣 想睇下新燈柱

深水埗 長沙灣 荔枝角

油塘撚表示好想光復呢個垃圾地方，唉

觀塘啊

油塘絲
一齊屌醒班廢老

西貢係深深藍

北角！

大埔 聽日就會醒

住元朗既我可以同你講仲係一樣咁藍，當然有小部分人覺醒左

但天水圍就唔同講法

11/8有ssp遊行

唔係遠就鳩屌既

油塘

大家唔記得油塘？

呢個直情警黑合作

得啦比夠5毫你

南區叫極唔醒 ， 因地方太大

油塘好難救。。。可以點做？
利申油塘撚

冇人講

好喎 我住緊成幢都藍屍嚟，包括屋企人在內 利申藍田山頂撚

一撚定係中產區先囉

On99

東區 繼續有懷疑種票
蛇齋餅糭上綱上線 8月3號上演
派保健品 查身分證 收集個人資料

朋友無ac代發 + 唔識放片上連登

七區集會 大埔區餐廳多 可惜員工唔可以參加罷工 被警告唔可以參與罷工 否則會被開除 請罷食大埔中心超級城的餐廳

無救 太多on9了

一定係港島東 北角多福建幫 藍絲廢老

港島就南區，新界就西貢，愉景灣，赤柱最方便，最多外國勢力。

要求外國勢力支援就緊係呢d 地方啦。

北角 筲箕灣

你講呢幾個區邊係覺醒
根本係等緊一個機會表演

北角，將軍澳呢d就等覺醒喇

太古有一大班

柴灣區超多深藍

快啲入黎炸醒啲廢老啦

觀塘
荃灣
油塘
深水埗

青衣

北角係閩南人多
荃灣係閩北人多

都係福建人
但唔會聽得明對方講野

利申:閩南人 屋企紅底 得我一個反送中

係閩東
閩南呢，馬拉、新加坡同印尼最多
所以閩南話以前係新加坡華人母語
後者正常人多d
不過北角嗰班一定唔正常，個個講支那都上晒電咁

土瓜灣好撚多廢老

東涌好撚多大陸閪死廢老

觀塘，阿媽由葵青搬去藍田表示

上半山!

觀塘藍田多廢老

元朗國就算到時統一左17區再圍屌元朗國

北角最多深紅深藍

南區最多離地中產

葵興

衰到連日本城喺天橋果邊擺PROMOTION都係普通話ONLY

荃灣?

光復屯門成萬人喎

唔會醒

幾多大6老婆?
幾多成家都普通話/近似越南+泰國話混合?
幾多叔伯開口埋口叫警察殺哂D學生同記者?

屯門公園個次出咗tear gas

有冇機會嚟南區 特別係海怡請我父母食tg?

油塘 秀茂坪

粉嶺

元朗要醒既醒曬
將軍澳今日會醒
按理係荃灣 深藍區

土瓜灣 全部廢老

深水埗啦

荃灣葵興

荃灣必需，人口都多

荃灣地勢真係難搞
油塘嗰邊...觀塘...真係屌唔醒
土瓜灣因為紅土都醒醒哋

土瓜灣都比啲大陸旅行團搞到自己醒覺

張飛好似係屯門人

元朗
山頂
啟晴
觀塘

西灣河啲人有錢難免豬少少

柴灣街坊等緊！！

葵盛西
我帶路！

深水埗豬黎

咁咪請佢地食tg

我諗秀茂坪/安達有8成人口都係廢老嚟

觀塘甘多公司係果度,如果係觀塘集會，會5會令到更多人可以罷工？
觀塘交通去邊都得走佬都方便d

喜靈洲

on9天水圍你都講得出
早幾日訓撚左？

岩岩比人射完煙花仲唔醒

上水粉嶺

尋晚夜返去，成班手足等到最後大叫
光復香港 時代革命

土瓜灣

元朗721後一日都係最多一百和理非圍狗屋 之後入夜就散哂

荃灣
大陸狗多到

唔建議, 冇路走, 真係跑落山咩
九龍灣有冇得諗, 新屋村, 地鐵附近, 多工+商業大廈, 有中產私樓, 目測黃人唔少, 55波咁

觀塘藍田油塘 中產五毛深藍全部齊曬

一定係油塘同藍田果堆老人邨同警隊宿舍

幾時輪到觀塘，等左好耐
不過有監控燈柱

柴灣

元朗啦

油塘絲打

荃城送中樂繽fun

南區最多離地撚

黃埔

觀塘同北角肯定係重災區

黃大仙咁多廢老

南區好撚多

入黎救義士

羅湖

正

荃灣 青衣 奧運 藍田

好多極藍

北角個班exactly閩南人
我個fd話荃灣葵芳個邊都係閩北人

深水埗
深藍vs深黃

太古

海怡

快撚d黎上水唔該
真係唔想再見到大陸人同水貨客

西貢好藍

催淚彈難射，子彈難避

美孚
個個離地中產

西環 兩大票倉

150都要令佢先藍後豬再黃

油塘難搞

北角。

寶達 秀茂坪

無人話要死守,做到效果就可以

唔夠....附近嘉湖果D唔燒到上身佢地係唔會出....
利申:嘉湖人

不過，好懷疑點解馬拉人咁親支，係咪因為佢地都係福建人

北角勁多紅底

快d黎荃灣，就黎頂唔住，仲有山上面d村全L部被村委騎劫曬撐送中

利申深井撚，深井都有唔少藍但係荃灣易搞好多

深水埗好多廢中廢老⋯⋯poster也容不下

荃灣啦屌

Ntk klb沙漠黎

荃灣其實好易搞同好易走
天橋地面都四通八達，大把商場
交通好發達，邊到都有車去，仲有兩個地鐵站
路面東面同南面去大窩口葵涌九龍港島，仲有青衣（不建議）
西面有屯公青山公路去大西北
北面有城隧同荃錦
狗想截曬d路都難

南區先平行世界

觀塘 九龍灣

各沿水邨

從連儂牆規模程度或者受損情況已經可以知道答案

九龍灣

唔同化佢地，對家同化佢地企埋向對家就係-2，同化左就係+2，其實點都應該係要同化，唔係排斥

快啲黎柴灣
我家姐港豬到不得了 本身關係好好 但係我真係頂唔順佢咁港豬 冷戰咗半個月
急不及待請佢食TG

屌 多中產就多港豬架啦
成班掛住搵錢 搵撚到香港都唔柒理
南區港島就最柒多呢啲仆街港豬
去叫醒晒佢地就啱

係時候要多方面行動！ 我覺得以下巴絲個方案可行 冷氣好貴，為咗支持環保我去哈巴City涼冷氣

Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）

荃灣係個好地方

我愛荃灣

上水仲未醒光復個次
好多上水豬調返轉頭鬧幫我地光復嘅義士
好心痛 人地黎幫你 你鬧返人轉頭

其實每一區都有人有豬有狗 只不過係你地個焦點淨係放左係啲人到

利申：馬鞍山人 識好多豬 好少人真係會一齊發夢 不過出得嗰啲都好前

觀塘, 民建聯票倉

幾時黎何文田，放幾粒催淚，何文田有錢人即刻落黎屌曬狗

官塘，九龍灣， 深水埗， 大埔

北角大量廢老藍絲福建幫 尤其新都城新光一帶嚴重
半山就通常平行時空

遊行一直都無用㗎啦，想俾班同鄉會共享tg榮譽姐

荃灣其實多有錢佬
可以一試

九龍塘

有啲已經唔係港豬 仲要係冇人性嘅港豬
聽到我媽連元朗恐襲都可以話好心涼真係心都淡撚埋

觀塘秀茂坪，好多細佬但係同時亦都好多港豬

慈雲山

深水埗長沙灣北角
呢d傳統多廢老大陸人新移民區

反送中直播 live link

一定係美孚

北區 九龍灣

北角直頭係紅底

應該要諗一諗8月5號之後嘅行動

深水埗好多廢老同腥港人

屯元天

南區吖屌
好多廢老撐民賤聯

北角又豬又紅

黎土瓜灣 九龍城區 好多

聯和墟

北角一定最難搞，成村福建幫

用十八區去分太大
同一區內都可以有分別
圍埋幾個私人屋苑成班中產諗住唔關自己事
宣傳/不合作運動/街頭抗爭都難影響到佢地
要搞就攻到入屋苑！

大埔

土瓜灣真係好撚柒多廢中廢老藍絲

狗屋要上山
宿舍近地鐵站

我就係講緊宿舍仲有大大個柴公玩捉伊因

你確定係馬拉人唔係真係福建人？

有冇得令中環人覺醒下

大角咀